[借acc] 已答辯手足 你問我答

大家好呀
等待收皮既日子過得比想像中耐同慢 想同大家傾下計
同埋都有野想問大家意見 大家有咩想知問啦 我盡量答
身份唔證明了 證明左就好多野都唔答得 淨係可以講門面野

從不知天高與地厚
漸學會很多困憂
也試過制度和自由

有無搵612幫手？係咪傳聞中咁難搵？

依家告你邊條罪？

認罪／不認罪？
決定時有無掙扎？
辛苦了

自爆唔答

宣布判個日你最想見到邊個都係到？

手足加油

手足加油

我做左一次旁聽師，聽到手足認罪個下真係好心痛

不過我地無被起訴嘅人，好難明你地嘅心情

除左精神上支持，已經唔知可以點幫到你地

唔知點幫你，但喺希望你知道大把人支持你

也許不再沒有
又或者不想再追究
我發覺這地球原來很大
但靈魂已經敗壞

如用這歌 可以代表我
幫我為你加一點付和
假使可以 全沒隔阻
可以代表我 可以伴你不管福或禍
這樣已是很足夠

當係陪我傾下計啊

巴打有冇後悔過果日出去發夢？

如果真係要入去坐
你最放唔低同最驚係咩

你自己覺得有幾成會比佢入到

巴打保重，有需要時記得出聲
唔需要太在意網上嘅人點評價你嘅做法，尊重你所行嘅每一步
記住唔好自爆太多呀

斷正

裁判法院定區院審？

咩學歷？出返來諗住做邊行？

出番黎再諗
到時香港都唔知仲有冇前途同發揮空間

最後時光好好咁過

有冇諗住走？

瘋狂見朋友

有無女朋友 btw加油呀 保持信念

加油
希望香港得重光
你既負出冇白費
屌 睇到眼濕濕

辛苦你

多謝你啊

手足
我最近好努力想創業
目標係想過一兩年後手足逐漸放出黎我有能力可以請翻大家，同埋希望教大家一技之長旁身
我相信只要每一個香港人守住自己岡位
一定可以守到自由來臨嘅一日

沒有不停的雨
天一定會晴

手足頂住、唔好放棄

仲識講笑 掂啦

台灣生活 ok 嗎？
工作方面係咪都係保護傘？
有冇揾燒山幫手？佢最近好似請人

會揀穩陣既答

無力感好重呀可

巴打加油！！
遲啲煲底見

手足多謝你

唔知可以講乜好 anyway 加油！
未來會點都無人知